Instagram 可以轉返經典logo

設定

向下拉

但限期好似得呢個月
我記得當年部6s死都唔更新就係唔想轉logo

佢個彩蛋綫都幾得意

經典2最靚

可以回到被facebook 收購之前既version 嗎

雖然依家呢個睇慣咗，但比起經典2真係好樣衰

set左都轉唔到既

係咪要更新左最新先得？

我係更新到最新

android入到個版改唔到嘅

想問你點樣用連狗果個畫圈圈

nice

搵到啦

android自己點轉都得

我貪得意咋

唔得既，向下極都無

轉到了

得iOS有
An狗

唔該哂巴打 原來係電話連登功能黎
用慣電腦上

原本ig都係得ios有

android一早自定app icon啦

依家睇慣咗就冇乜嘢

要裝App不了
iOS 13都可以轉App Icon
仲要唔洗裝App

反而唔係好睇得慣以前果個
雖然真係靚好多

我都係

轉唔到既